大家點睇蓋清成日推朴初瓏（心心眼）嘅post

佢個仔黎

蓋清係老母 A09係仔？

Lm

老豆成日叫雞
個仔仲是A0

你帶佢去屌麻友啦

渡邊麻友係富士7樓開檔，380蚊1q
一路插佢一路唱忘記我自己，相當寫意
坦克車牌，加50蚊環吹送口爆，加100蚊nuru45分鐘
熟客有啲為留客送埋環吊中出
上次臨射前嗌光復香港，佢好配口咁嗌時代鴿命
爽到袋底精都出埋
俾四百好老實咁找番廿蚊，醒左俾佢做tips開心到震，仲整咗下goodbye kiss

點解冇人信心心眼
真人有女

我識佢真人 好撚毒

叫雞嘅人通常溝唔到女

睇得出卡勞好掛住麻友 仲成日FF可以𨳒佢

推

點解🤔

有女唔會得閒亦無需要叫雞

佢係yoyo同蓋既私生子

唔怪得有女既人草錢快咁多

養私家雞唔洗錢？

向女仔say hi都唔敢

做咩討論我

又嚟了

ching睇中左A09屎眼？